終於有機會入女拔萃

不安

拔萃有咩？

好感恩

PE 衫褲

報驚

報咩驚 -,-

..........

白襪
仲有比班妹妹撩

有冇多d圖

Dg💩

大仆街

傳送門：

[惡頂港女系列]女拔校友離婚率偏高

屌屌屌屌屌屌屌你 屌你 屌你 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

而家係藍襪wo

btw裙短 又high heel 好想屌

係大仆街啊

正常啦大左先接觸男性

鏗哥係咪第一日就遞交申請做waiting room supervisor

有個大仆街

傳你老母

D女好西

你真係唔驚冇人請你咩嚴珏明

入過好多次
以前太多joint school 活動